竟然冇人討論 Anita : battle angel

trailer :

James cameron

你連名都打錯，點討論？